{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051330",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "예쁜고래"
    },
    "text": "蔚山広域市東区海水浴場7道16に位置した雪花かき氷は雪花果物かき氷と果物のない雪花かき氷を販売しています。雪花果物かき氷は手作り牛乳氷、小豆、シリアル、バニラアイスクリーム、旬の果物で構成されており、果物のない雪花かき氷は手作り牛乳氷、小豆、バニラアイスクリーム、燃油で構成されています。販売されている雪花果物かき氷と果物のない雪花かき氷はそれぞれ2~3人分、4~5人分に区分され、価格はそれぞれ12,000ウォン、14,000ウォンです。また、地点で電話注文を受け、より早く準備してあげます。売り場では大きな杯は6,500ウォン、小さな杯は4,500ウォンで販売され、訪問包装の際、大きな杯は5,500ウォン、小さな杯は3,500ウォンで販売されます。キキョウナツメ、ショウガ茶は売り場、配達の民族、訪問包装が可能であり、基本紙コップで梱包させていただきます。包装容器をタンヨンキに変更する場合には1,000ウォンが追加されます。売り場は、オルレモーテルの横海べの方バカ兄弟イイダコの横の路地の上イディヤの裏手で運営され、営業時間は毎日11:00~22:00です。価格やメニューはインスタグラムのアカウントで確認することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "雪花かき氷の場所はどこですか？",
            "answer": "雪花かき氷は蔚山広域市東区海水浴場7道16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪花果物かき氷と果物のない雪花かき氷の違いは何ですか？",
            "answer": "雪花果物かき氷は手作り牛乳氷、小豆、シリアル、バニラアイスクリーム、旬の果物で構成されており、果物のない雪花かき氷は手作り牛乳氷、小豆、バニラアイスクリーム、燃油で構成されています。"
        },
        {
            "question": "雪花かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "雪花果物かき氷は2~3人分、価格は12,000ウォンです。果物のない雪花かき氷は4~5人分、価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "電話注文は受け付けていますか？",
            "answer": "はい、電話注文を受けており、より早く準備して提供しています。"
        },
        {
            "question": "雪花かき氷の杯は何種類ありますか？",
            "answer": "雪花かき氷の杯には大きな杯と小さな杯の2種類があります。大きな杯は6,500ウォンで、小さな杯は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "訪問包装の場合、杯の価格は変わりますか？",
            "answer": "訪問包装の場合、大きな杯は5,500ウォンで、小さな杯は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キキョウナツメやショウガ茶は売り場で買えますか？",
            "answer": "はい、売り場でキキョウナツメやショウガ茶を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "売り場や配達、訪問包装での容器の種類は何ですか？",
            "answer": "売り場や配達、訪問包装での容器は基本的に紙コップで梱包されますが、タンヨンキに変更する場合は1,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "雪花かき氷の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "雪花かき氷の営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "価格やメニューはどこで確認できますか？",
            "answer": "価格やメニューはインスタグラムのアカウントで確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 488
    }
}